有無人覺得shake 薯條好羞恥

有無人倒完包粉之後shake到好大聲
然後feel到全場人都注視自己，好尷尬

但我會望住shake得大聲既人

試過shake到俾班瞓M記嘅叫我靜少少

我會
成日唔夠膽大力shake

咁你又幾賤

你實係繞場一周啦

我會一路尖叫黎cover shake既聲

毒到食shake shake薯條都唔敢

有時候都唔明其他人點解shake得咁瀟灑

Ching sick ball
我諗起 大叫”啊”遮住放屁聲既笑話

起碼我有錢加大先

咪添呀, 佢D濕鳩袋接口位做得好差, 就算唔爛都會一路shake一路漏粉, 你大大力鳩shake好易搞到自己成身粉

我都以為自己入左吹水台 入埋右

拿，想shake好包薯條一啲都唔難，只不過大家都唔知道正確shake法係點。

你肯定會以為m記俾個紙袋你係要你倒曬啲薯條味粉一鍋shake，唉，失敗。點解我咁講?因為要好shake包薯條最緊要兩個字，平均。

佢啲廣告宣傳全部都係呃人，目的就係想你係shake既過程中消耗大量體力，令你更加肚餓，於是同佢買更多野食，咁你咪中曬伏囉。

而且呢種shake法會令味粉分布唔平均，當你倒走包薯條見到仲有一堆味粉係袋底就已經證明咗呢樣野。所以呢種方法絕對係搵你笨。

要做到"平均"真係一啲都唔難。首先將薯條倒曬落個餐盤度，每一條薯條之間都要有固定距離，由長至短，外至內咁鋪，而且絕對唔可以有重疊，原因下面再講。

你而加可以拎起個紙袋，打開佢，再倒啲味粉落去，然後再用盡你九牛二虎之力，有咁漲吹到咁漲，但係唔好唔記得綁實袋口前索番幾啖，預先感受即將帶黎既震撼。

然後，你將綁好既粉袋輕輕shake兩下,令到啲粉更分散，最後將粉袋舉高，大力一拍，基於物理學explosion原理，每一粒粉既粒子都會受到同樣既反作用力而平均擴散，呢個時候，你可以慢慢欣賞味粉徐徐而下，帶著燈光既閃爍，降落到你盤薯條上，由於你已經排好曬薯條既位置，所以可以開始品嘗你既薯條，堪稱為完美之作!

你可以再望望店內其他客人既目光，佢地係驚嘆緊點解有人會咁聰明，心中自然會冒起對你既敬仰之情，以你作為做人處事既好榜樣。

樓上ching癡撚左線

你真係多疑個個都大力shark㗎啦，大力到望番人轉頭你就知得道其實好平常

會發出聲嘅野都會有呢種感覺 不過我會覺得shake薯條姐又唔係播咸片 洗撚理人點睇咩

樓上個篇潮文黎架

咁係你八卦，八卦好羞恥

食麥當勞餐廳股份有限公司總經理助理國務卿希拉蕊陣營今天是最後一個小時才完成了✅